金正恩下令廣設泡菜工廠 銷量低迷陷危機

南韓中央日報網站5日報導，北韓按照金正恩的指示建造的平安南道平城泡菜工廠因為銷量低迷陷入了經營危機。

中央日報引述4月3日自由亞洲電台(RFA)的消息稱，金正恩在視察2017年建成的平壤柳京泡菜工廠時下令建造的平城泡菜工廠，從一開始就被指責未考慮實際情況。

平安南道的一位消息人士說，在這座耗盡民眾血汗錢和外匯建成的泡菜工廠中，生產著各種各樣的泡菜產品，在食品商店和綜合市場進行銷售，但實際銷量卻連產量的一半都不到，從一開始就沒有流動資金，經營陷入了重重困難。

2017年1月12日金正恩視察柳京泡菜廠，呼籲各道以柳京泡菜廠為樣板和標準，建設...

消息人士還說，雖然平城在平壤附近，生活水平比其他地方要高一些，但對於陷入慢性糧食短缺的北韓來說，除了部分幹部和有錢人，一般居民沒有足夠的錢買泡菜吃。 建造泡菜工廠從一開始就沒有考慮到居民的生活水平，是為了金正恩的業績而展開的政績工程，最終必然會導致失敗。

新聞嚟㗎咩？

係咁架喇 班大陸拿錢, 再唔係又射幾支空炮嚇鬼

拎去8折賣南韓囉 收返d成本都好

泡菜正,係香港賣得貴
考慮下賣比香港

中共唔係同北韓真兄弟咩？

中共唔興食呢類野

賣落香港

好多東北佬都有食。

無啦啦做乜起泡菜廠

“Let them eat cake” - The last queen of france

北泡 食到你屙

又有人要人頭落地了

( Show Blocked User - 希特拉 )

係咁用埋晒啲支那sticker 做乜鳩